電視見到有疑似藍絲聚集炮台山站出口附近

手兄小心唔好去炮台山站出口